我猢今日連騎士都輸埋

仲有無得兜？

等lebron 算啦

翻來之前會唔會跌出頭8

成隊波無個三分掂，連射波教練都無

Lbj 幾時出返黎
無佢湖人就係咁既料